{
    "Studio": "工作室",
    "Upload File": "上傳檔案",
    "Microphone Input": "麥克風輸入",
    "YouTube URL": "YouTube 網址",
    "Settings": "設定",
    "YouTube Video Quality": "YouTube 影片品質",
    "low": "低",
    "good": "良好",
    "best": "最佳",
    "Demucs Model": "Demucs 模型",
    "Audio Format": "音訊格式",
    "Whisper Engine": "Whisper 引擎",
    "Whisper Model": "Whisper 模型",
    "Audio Language": "音訊語言",
    "Translated Language": "翻譯語言",
    "Source Language": "原始語言",     
    "Highlight Words": "突顯字詞",
    "🧹Clear": "🧹清除",
    "Submit": "提交",
    "Karaoke Mode": "卡拉OK模式",
    "Original": "原始",
    "Instrumental": "伴奏",
    "Vocals": "人聲",
    "Video": "影片",
    "Audio": "音訊",
    "Splits": "分割",
    "Subtitles": "字幕",
    "🗂️ Open workspace folder": "🗂️ 開啟工作區資料夾",
    "🗀 Open Temp folder": "🗀 開啟暫存資料夾",
    "Downloader": "下載器",
    "Download": "下載",
    "Splitter": "分割器",
    "Subtitle": "字幕",
    "Usage limit (30 minutes)": "使用限制（30分鐘）",
    "Input Settings": "輸入設定",
    "Voice Models": "語音模型",
    "Refresh Models 🔁": "重新整理模型 🔁",
    "Open Model folder": "開啟模型資料夾",
    "Pitch Change (Vocals ONLY)": "音調變更（僅限人聲）",
    "Generally, use 1 for male to female conversions and -1 for vice-versa. (Octaves)": "一般來說，男聲轉女聲使用1，反之使用-1。（八度）",
    "Overall Pitch Change": "整體音調變更",
    "Changes pitch/key of vocals and instrumentals together. Altering this slightly reduces sound quality. (Semitones)": "同時變更人聲和伴奏的音調/調性。稍微調整會略微降低音質。（半音）",
    "Voice conversion": "語音轉換",
    "Index Rate": "索引率",
    "Controls how much of the AI voice's accent to keep in the vocals": "控制在人聲中保留多少AI語音的口音",
    "Filter radius": "濾波半徑",
    "If >=3: apply median filtering median filtering to the harvested pitch results. Can reduce breathiness": "如果 >=3：對收集的音高結果應用中值濾波。可以減少氣音",
    "RMS mix rate": "RMS混合率",
    "Control how much to mimic the original vocal's loudness (0) or a fixed loudness (1)": "控制模仿原始人聲的響度（0）或固定響度（1）的程度",
    "Protect rate": "保護率",
    "Protect voiceless consonants and breath sounds. Set to 0.5 to disable.": "保護無聲輔音和呼吸聲。設為0.5以停用。",
    "Mixing": "混音",
    "Volume Change (decibels)": "音量變更（分貝）",
    "Instrumentals": "伴奏",
    "Reverb Control": "回響控制",
    "Room size": "房間大小",
    "The larger the room, the longer the reverb time": "房間越大，回響時間越長",
    "Wetness level": "濕度等級",
    "Level of AI vocals with reverb": "帶回響的AI人聲等級",
    "Dryness level": "乾度等級",
    "Level of AI vocals without reverb": "不帶回響的AI人聲等級",
    "Damping level": "阻尼等級",
    "Absorption of high frequencies in the reverb": "回響中高頻的吸收",
    "Files": "檔案",
    "Transcribe": "轉錄",
    "Auto subtitling": "自動加字幕",
    "Load Defaults": "載入預設值",
    "Pitch": "音調",
    "Select a model to download": "選擇要下載的模型",
    "OK - Please refresh models": "確定 - 請重新整理模型",
    "Download Error": "下載錯誤",
    "Download MDX Models": "下載MDX模型",
    "Model information": "模型資訊",
    "Main Vocals": "主要人聲",
    "Backup Vocals": "背景人聲",
    "MDX Models": "MDX模型",
    "Download voice models from Discord AI Hub: <https://discord.com/invite/aihub>": "從Discord AI Hub下載語音模型：<https://discord.com/invite/aihub>",
    "Input Video": "輸入影片",
    "AI Cover": "AI翻唱",
    "Generate": "生成",
    "Demixing": "分離混音",
    "Denoise": "去噪",
    "Noise removal (+10GB VRAM required)": "噪音移除（需要+10GB VRAM）",
    "Denoise Level": "去噪等級",
    "Dubbing": "配音",
    "Translate": "翻譯",
    "AI Translation": "AI翻譯",
    "AI Dubbing": "AI配音",
    "Speech rate": "語速",
    "Speech volume": "語音音量",
    "Pitch(Hz)": "音調（赫茲）",
    "AI Transcription": "AI轉錄",
    "Live Translations": "即時翻譯",
    "Live Transcriptions": "即時轉錄",
    "Expiration date": "到期日",
    "Start": "開始",
    "Stop": "停止",
    "Select folder": "選擇資料夾",
    "Upload media": "上傳媒體",
    "Only one is uploaded in order": "僅按順序上傳一個",
    "Clear": "清除",
    "Whisper subtitles": "Whisper字幕",
    "Media Language": "媒體語言",
    "Compute Type": "計算類型",
    "Output Video": "輸出影片",
    "Translated captions": "翻譯後的字幕",
    "Translation": "翻譯",
    "Speech Generation": "語音生成",
    "Voice": "語音",
    "Read aloud": "朗讀",
    "Deep Voice": "深沉嗓音",
    "Voice Model": "語音模型",
    "Language": "語言",
    "Clone": "克隆",
    "Upload subtitle": "上傳字幕",
    "Formats": "格式",
    "Source Text": "原文",
    "Target Text": "目標文本",
    "You can enter text directly": "您可以直接輸入文字",
    "Synthesized voice": "合成語音",
    "Select media language": "選擇媒體語言",
    "float - quality first, int - speed first": "float - 質量優先，int - 速度優先",
    "Output files": "輸出檔案",
    "Primary Stem": "主要音軌",
    "Secondary Stem": "次要音軌",
    "Synthesis": "合成",
    "Using the free API": "使用免費API",
    "Using Azure": "使用Azure"
}